一般藥房買到嘅感冒藥邊隻最有效？

樂信好似可以消炎
但啲人話幸福好啲
大家有冇試過邊隻成藥最有效？

龍角散?

必理痛特強傷風感冒熱飲

樂信

都係垃圾

最重要係飲多水，訓多啲。食藥無用，除非你口嚨鸡炎

發炎

如果有深綠色又濃既痰，食邊隻感冒藥好

Flu-Off 一蚊粒好抵食 有啲家庭醫生都係開呢隻

牛黃解毒片

用意志力抗感冒

黃金a 包好

有相嗎？

Google 啦

跑步最有效

幸福定樂信食咗都只係叫做好過冇食
最初起即刻啪先叫有用

下次去日本都係買定兩盒呢啲

必理痛啦 最易買

春藥呀 仆街